====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec Jean-Michel Roux , nous travaillions parallèlement à définir la nouvelle donne de l ' aménagement : économique , progressif .
Entity Name (Type) :: Jean-Michel Roux (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Jean-Michel Roux (PER)
Total entitiy counts: 1

